Netflix 電影 <<The Silence 收聲刹>>

有無人睇左/睇緊？

繼birdbox之後又一套玩心寒嘅電影，仲要係Annabelle 個導演執導，唔知好唔好睇呢？

好好睇

睇完，開頭幾好睇
之後一般
又係玩埋邪教呢味野on99
你唔悶我都厭啦

岩岩先睇完,
最後諗住會有光頭主腳會有咩妙計打大佬
點知

我以為最後有咩大絕一嘢收哂佢地皮，其實中段個老豆都出左個屈招啦。只要整個超級加大版日以繼夜咁開機就好快收皮啦

後半飛住睇，個邪教都唔知做乜，為做而做

trailer 好似 the quiet place

內容都好似

邪教似係想鋪第二集伏線

故事好多位唔夠仔細，藥房果度有得篤爛個灑水系統佢就死都要用火，d 鬼佬係咪唔知個結構係點
個女仔其實聾唔聾都無乜分別，突顯唔到佢讀唇個能力同聽唔到野個世界有咩唔同

開頭幾好睇
但中後開始唔知想點

Netflix 呢類電影次次都有頭冇尾咁

又係on9耶撚

飛機應該炒晒落街

部grinder先至係神兵利器
一路開住一路刷擊殺數

睇女主角都夠

個頭開得唔錯，但個尾突然去得好急，仲以為老豆會返個鎮開邪教拖

我以為會捉到個女，之後老豆變rambo入敵陣全滅

點解一開始會帶隻狗去逃走咁鳩

個尾唔掂

最尾10分鐘真係

netflix d 戲真係好撚千篇一律，呢套同之前套 bird box 真係差無幾爛。

虎頭蛇尾

個女仔係聾，但有時唔洗睇手語都聽得明
咁有咩意思

識讀唇掛 佢係後天先聾

冇意思咁就

呢類片次次人類都咁廢 其實如果係講人類初頭被屌打 後面慢慢講全人類政府 軍方點樣運用智慧 科技 高度合作去反屠呢堆怪獸仔可能仲好睇

唔覺好睇
個女有啲似Emma Watson
老豆中段開果部機 啲怪都識自動去死
真係心諗做乜鳩

如果一開始就想營造佢地果家人
因為識手語 而咁啱可以喺呢個末世生存的話
就唔好一邊講野一邊做手語啦 唔覺得佢地好依靠手語溝通
女主角個設定做啞女仲好啦（可能怕俾人語呢方面都扮無聲絕境）

一開始隻狗就係咁吠 咁都仲帶埋佢走 唔合理
主角老友無啦啦撞車重傷 最後要救因為俾隻狗陷害嘅主角群 一啲都唔覺煽情同可惜

老老實實果d怪好弱智好廢，人類無咩可能會輸，要屠佢地容乜易……開多幾部碎木機都攪掂啦

同埋唔似喪屍會傳染，又唔似無聲絕境咁屈

重點過左一兩日,就有邪教咁on9

好垃圾, 劇情零分。

成個故仔左左右右上上下下前前後後都穿哂崩

周圍都係bug

一時又懶係文明崩壞，一時又比你whatsapp
一時又話行路踩石仔都太大聲，一時又成班人打哂交都無事
彈出彈入打我丫笨咁

真係好似你咁講開幾部碎木機自動收割搞撚掂啦

呢d真係劇本已經大fail
套戲如果唔係條女靚真係唔知睇左乜撚

劇情唔提政府點處理呢堆怪獸都幾唔合理，如果怪獸淨對聲敏感 成件事勁易搞掂啦...

要殺哂堆雀有幾難
開部大既攪拌機, D雀衝哂入去死哂啦
搵戲黎做
個結果仲要勁hea, 咩都無交代

Netflix啲災難片嘅一貫作風，捉到鹿唔識脫角，明明有個好嘅題材，但拍到虎頭蛇尾
故事只會集中喺一家人，唔會同你講主角以外嘅世界，最多一開頭插幾段新聞片同埋收音機廣播

拍刻仲好
最後識射箭 做鳩d怪
其實仲冇睇頭

邪教嗰段真係好on9

咁樣害阿婆冇咗間屋仲死埋
劇情亂撚咁龍

眼高手低

純粹得個女主比較靚女有睇頭

個阿婆唔知道唔可以出聲，遲早都會死

點解邪教要捉走女主？
我見佢寫咩關生育事

同埋點解d怪獸蛋會生係死屍到？
唔太明

除咗個女幾靚之外劇情真係好難睇

應該係見佢後生，唔想絕後嘅，就捉佢
生蛋嗰到，我諗佢係想抄異形掛

好過bird box ?
利申覺得bird box 麻麻

前日睇完
同個fd講又係話抄另一套。不過netflix無得睇
Birdbox飛飛下睇
好似無講點邪教最後點

隊冧個邪教佬果幕睇得好爽

Kiernan bb

好正